[政府工] 邊間強積金最低手續費

N仔又好公務員又好，都係果3間
銀聯 中銀 永明
我就咁睇就銀聯恆指基金最低手續費0.5%
唔知我有無睇漏